<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leslie Restrepo</title>
    <description>Full Stack Rails developer en formacion, Ingeniera de sistemas. Jugadora de voleiplaya y aficionada a la fotografia.
</description>
    <link>http://yourdomain.com/</link>
    <atom:link href="http://yourdomain.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 26 Aug 2015 11:40:28 +0400</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Aug 2015 11:40:28 +0400</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Mi Experiencia con Make it Real</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/posts/2015/logo-make.png&quot; alt=&quot;Make Image&quot; title=&quot;logo MakeItReal&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este es mi primer post y obviamente quisiera hablar de porque estoy empezando este blog…precisamente se trata de un proyecto con bootstrap y jekyll en el cual debo diseñar un blog, estoy en el modulo 3 de mi primera fase con &lt;strong&gt;MakeItReal&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MakeItReal&lt;/strong&gt; es un proyecto de educacion que empezo en una idea y ha ido evolucionando con todos sus contibuyentes y su creador German Escobar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El proyecto en si es muy divertido, tenemos acceso al camp y a la plataforma slack con varios canales con los que unos aprende mucho, comparte y escribe ante dificultades y problemas! Siempre encuentras una respuesta de parte de los mentores que en este momento son 3, con los que tambien tienes charlas semanales personalizadas acerca de tu avance y tus trabajos, siempre estan dispuestos a explicarte y ayudarte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo que mas me gusta de MakeItReal es el poder compartir tanto conocimiento con todos los demas, me parece demasiado bacano, ya pronto voy a empezar rails y me siento muy motivada para seguir y aprender cada ves mas. Tambien me gusta de MIR que estan abiertos al cambio y que cada vez mejoran mas su plataforma, tienen un canal dedicado a sugerencias y mejoras de su plataforma, todo es muy abierto y eso es muy bueno&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 20 Aug 2015 21:32:01 +0400</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/ruby/2015/08/20/mi-experiencia-con-makeitreal.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/ruby/2015/08/20/mi-experiencia-con-makeitreal.html</guid>
        
        
        <category>ruby</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Viviendo en Dubai</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/posts/2015/dubai.jpg&quot; alt=&quot;Dubai Image&quot; title=&quot;Viviendo en Dubai&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hace 6 meses estoy viviendo en Dubai, he encontrado este pais excelente por la calidad de vida y al mismo tiempo estricto, a los &lt;strong&gt;Arabes&lt;/strong&gt; les gusta todo perfecto y eso hace que vivir aqui sea lo que llaman actualmente alrededor del mundo ‘vivir en la ciudad del futuro’.
Fue una experiencia unica el haberme arriesgado sin tener el ingles a venir aqui a mejorarlo y al mismo tiempo tratar de encontrar un empleo, pero como miles de personas y como pocas encontre uno en una compañia que para mi es &lt;strong&gt;Perfecta&lt;/strong&gt;, JohnHenry.net ha sido una de las mejores cosas que me ha pasado aqui.
He pasado muchas cosas y experiencias, como por ejemplo recibir una multa por masticar goma de mascar en el metro (‘como lo dije antes, aqui son exigentes!’), conocer muchas personas de diferentes nacionalidades, ya que Dubai alberga mas de 130 nacionalidades diferentes, es muy facil encontrar amigos y hacer tus actividades normales; otra de mis gratas experiencias son los martes de ‘&lt;em&gt;Ladies Night&lt;/em&gt;’ en el cual a todas las mujeres en muchos bares les dan 3 cocteles gratis, pero no cualquier coctel, eso es con todo! Aun recuerdo mi primer Ladies Night en un lugar llamado &lt;strong&gt;Embassy&lt;/strong&gt; todo era lujo (como todas las cosas en Dubai!!!) y daban snacks como sushi entre otros.
La verdad es que ha sido lo mejor estar viviendo aqui, entre otras cosas todo lo que dicen de Dubai es cierto….lujoso y extravagante pero encantador!
Bueno por el momento seguire disfrutando mis 45 grados centigrados para esta epoca. xp&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 21:32:01 +0400</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/mosaico/2015/08/17/viviendo-en-dubai.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/mosaico/2015/08/17/viviendo-en-dubai.html</guid>
        
        
        <category>mosaico</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
